呢張相係機場示威既關鍵！！！

上左reddit front page. 請大家參考呢張圖背後既精神行事！！

呢啲就做到嘢喇

好人一生平安

推

好人一世平安

721

嘩，91k upvote

哇

全香港人去機場呼籲唔好塞機場

721 811

港共死穴721 811 機場
和理非 816遮打集會 818民陣大遊行

Push

係啲分化撚洗緊版想搞到人唔去機場, 唔好推嗰啲post加入罵戰

機場要人呀

多啲英文文宣！言簡意賅

推

****
今日有不足，都係因為我地冇綱領，冇方針係我地少人要點，呢個係我地集體問題，說好的塞爆結果冇人。

解決問題係一齊解決。
唔係搵人出黎鬧。

冇入黎就等於你冇contribute過。
指手劃腳不如你親自現場提出！

依家就入黎，唔好委屈左手足兄弟！

班藍絲核爆都唔割，我地跌個銀仔就大呼小叫，係咪傻撚左？

高質文宣

Pish

顯示航班屏係呃人 好多機照飛 國泰職員照返工照briefing

一手 機場內部人員
機管局呃人 出面嘅牌寫cancel 入面照上機 係airside 見到仲可以boarding 想示威者快啲走
請forward

高質，support

BTW 要深思下聽日係咪繼續

大家識得叫停塞鐵

點解今次唔識分?

唔好腦充血 水能載舟 亦能覆舟

大家淨係見到眼前既野 覺得尋日好成功

問題係連塞兩日 骨牌效應無錯係好大 但對香港今次運動既反作用一定同樣大

其實全世界各地仲有一班 原本要黎香港 但黎唔到既旅客同商務人士 呢個係目前既思考盲點

三思

link?

PUSH

link？

港共死穴 721 811 追究屠殺事件
五大訴求 缺一不可

Good

Link ?

比link 大家upvote

唔夠完美 可以改善

開po要貼link是常識吧

點可以唔俾link

嘩咁撚多upvote

好文宣

721 811 818

做到嘢

嘩
link都唔貼

Upvoted

721 811

有咁慘得咁慘
好多外國人會同情

屌你老母，死鬼佬

勁多upvote push

Well done!

Diu
咁香港人同被擋在防火牆後面既不明真相既中國人有咩分別

請廣傳

推呢個好!!!!

老實講 冇利害關係既時候話理解支持
同你係要飛嗰個都話理解支持係好唔同 有d仲可能係有緊急特發野要飛

比啲支那陰道移民西影響曬

推
be humble
阻到遊客要say sorry

推啊

勁!!

推！！

撐住呀各位

勁呀

612
721
805
811

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

做得好 推

聽日繼續 只要不沖突

well done ，和理非場要做出和理非嘅效果，塞到令遊客唔方面好正常，但唔好太過火，識玩

和理非其實係做緊野

機場要人呀

Good job!!!

推。做到嘢

LINK

機場手足好嘢，be humble

將一切賴哂落政府度就ok
成班小朋友喺度屌黎屌去

唔好阻人上機之餘要出外國人文宣

推！

pish

香港人團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

要繼續做落去呀手足

香港呢排係Reddit 好多曝光

辛苦哂

只要 "初心" 是 "好"
便要迫所有不同意的人跟隨

Link please

寄唔L 到行李 check 西in 咩

成94.5k upvote

推呀

upvote

仲有公安扮示威者個post都要推

只可以咁，加油

其實算唔算好多？
有冇其他事件嘅upvote數可以比較下

幫手upvote+comment

怒推

呢啲畫面好緊要！

上離境呀，樓上手足廁所都去唔到呀！！！

good pr

要識玩丫

真心 聽日人多先塞啦
一齊夜晚入去
唔好再出現今日呢一幕

push

推，禮拜和理非，減慢機場不阻塞

經過琴日嘅分化 你地都仲係重蹈覆轍
又話核彈都唔割？我屌你呀成班撚樣做撚曬三毛？

話唔撚好阻人上機嗰啲 係咪意味又要散水呀屌你老母！

醒小小啦！琴日散撚完水之後 成個連登少咗勁撚多三毛 依家入返機場又多返一堆“唔好阻人上機”

明未呀香港人？

香港人又再重蹈覆轍 好波！！

香港人成為其他國家嘅學習對象

94.8k

公關好重要

公關野

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

係十分多，熱門一個po普遍都係得15-25k，world news會多啲有45-60k

呢啲可以做多啲，例如多國語言版，被旅客屌唔好駁嘴 可以鞠下躬表示下歉意

借位求推
[ 未雨綢繆post ] 學術討論應對水炮車

721 821

有無LINK?

機場機場

有冇link想推

點解冇人推816曬錢行動？！借位sor
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩撚藍屍睇曬佢！）

<幫手推!!!>癱瘓機場係致命武器!!!要好好利用!!!!

呢張圖先係最好,拎哂光環兼幫自己解釋
唔主動阻人,因為人多阻到你,唔好意思
就係咁簡單!
你主動去阻人上機
俾借口人地指罵你
連洗腦CCTVB都不停咁重播重播又重播你阻人
好多廢老/淺藍又會話示威者乜乜乜咁
俾到機會垃圾政府又將個目標spin走

就係想咁樣

Link呀 快啲入去upvote!!

唔好塞機場

小小正能量

Upvoted!

簡潔 易明 扣人心弦

機場阻人上機既係公安同狗

癱瘓機場係令佢唔可以飛 但係唔係要旅客唔可以飛
我地要嘅係文宣同癱瘓機場
Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

Philip DeFranco 有出過片關於香港
大家可以入去睇睇同cm

錯post

已upvote
推

依真係做到野 文宣代表

I can cum to the rescue if you allow it

英文文宣

呢個有gimmick可以推

做得好

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

幫手正皮加推

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

幫手正皮加推一野

推
721 811 818

回力標

721
811

Upvoted

辛苦哂手足

屌lag機比錯負評

互相cover！唔係互屌！不分不割！

忠言逆耳 各位戰友希望大家聽下意見
琴晚已經不停出POST叫大家唔好塞離境大堂
我知大家唔係塞住, 只係企係旁邊舉大標語, 旅客出入仍然非常自由,
但咁做都好易幫港共加子彈, 畀政府做你一鑊
當然你又可以話, 你呼吸都畀佢屈, 但你係離境大堂附近聚集, 佢要入你都易好多
但永遠, 每次D人都唔L聽, 即使宜家都係有人好硬頸
爬山就大L晒, 咩意見都唔聽

講多次, 入機場, 可做
但要去ARRIVAL HALL!!
離境大堂盡量唔好接近!!
邊個帶頭塞離境大堂, 邊個就有機會係鬼, 馬上檢查佢

喺機場和理非環境下
要重新定義和理非 同 勇武
互為劍盾

呢個真係一個好高級嘅和理非

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

撤回送中惡法
撤回暴動定性
釋放示威者
成立獨立調查委員會
落實真. 雙普選

[緊急分析]法！不！責！眾！

班趕飛港豬贏咗班機但輸咗個未來，值得咩？

推埋Twitter?

日文文宣可以用返呢個
個公仔照係黃色安全帽但變左示威者

做到野

有冇link
想幫手推

係呀, 但當時無停飛, 旅客無受影響, 有道德光環, 所以外國記者buy

依家停飛, 旅客大受影響, 大家都去過旅行, 有幾慘, 心數啦
仲要用身體阻人, 你覺得佢地唔會唱我地

所以令機場停飛, 係七傷拳, 敵傷十分, 已傷七分

搵到link啦

Push!!!

太厲害了

推

【緊急】停止互屌 開始補獲 聽日和你飛搞道歉大會 唔好再block阿!!!

推啊 大大力

P牌冇得正評
我用文字正評
正評正評正評

推e 個

借推，文宣黎啦
放燃燒彈燒傷警察，應唔應該自首？

push push push

不忙721 811
818見

下次唔好再阻人上機 坐爆佢機場就夠

呢篇幾精警，都可以參考下
「破解機場民意論」

打gta果陣
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪公安
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂間諜底！

仲有點解次次黑社會公安索起左都可以走甩？

好波

呢個唔錯

今日真係同平時好唔同，有班人連職員都差d 想打，又block 晒d 路，唔畀d 旅客一家大細d 老人家行過，之前都唔係咁

小心有鬼

有冇諗過佢地係要返屋企見重要嘅人？
有啲甚至可能為咗見重要嘅人嘅最後一面
我地同黑警唔同嘅地方係我地仲有良知
己所不欲，勿施於人

721811

呢啲咪叫識做文宣囉

921 711

一句收哂 阻住人論

文宣好嘢

根本盲係要做呢D文宣
而唔係互相屌鬼

Be humble be water

撤回送中惡法
撤回暴動定性
釋放示威者
成立獨立調查委員會
落實真. 雙普選

抗爭之餘亦要向國際社會表現到真.香港人既自律同秩序

大家去機場嘅時候可以宣傳吓，佢地有咩具體行動可以幫倒我地

推咗上國際頭版，跟住呢？【國際五大請求】

請你屌晏晝塞離境嘅手足前，唔該你入嚟睇下呢張相

811

小心暗黑兵法劇本

內部分化示威者、
酷刑威嚇被捕人士、
邊緣打壓香港 渲染港獨阻抗爭之風蔓延內陸、
逐步暴力鎮壓 拘捕前線瓦解、
文宣抹黑 嫁禍 插贜示威者、
暗殺第一滴血 逆轉民意 國際譴責、
人民絕望噤聲 憤怒冷卻、
中立派賺錢派 政治疲勞、
鼓吹經濟下滑 富豪商家屈服 加速瓦解、
拖延分散擊破 學季始開、
雨傘結局 不了了之

咁先係架，好波

818

推 呢種先係應該有既精神
阻到人係會引黎反感 但重點係點樣做PR 令件事好睇D
唔係亂屌人

入機場唔緊要, 問題係入去後有咩行動
本來提倡入機場就係因為前幾次入機場證明到香港人集會並不破壞社會安寧, 每次演變成衝突原因係有警察參與
屌你老母今日變撚曬質, 冇警察都亂撚過閪咁, 你仲點將社會混亂嘅責任推返入政權到?

推番上去

推this